[正視聽]到底有幾多連登仔出咗今日集會

屌你老母，今日2點未到就重狗無死角佈防，連行海傍咁撚偏都有至少50隻狗，係50隻full gear green object呀我辛辛苦苦入到去，入面已經一班人屌緊green object,班狗連半個鐘都冇就係正梳士巴利公園中間放tg,屌你一千人都冇，仲要一班中年銀髮你班冷氣撚係咪想人哋七八十歲上去打幾百隻重裝狗？今日全部和理非急行甚至半跑咁散，我哋係海傍真係冇路走，人人幫手set Rb，好多銀髮坐低幫我哋斷後，走到出去諗住上吓連登睇吓消息，熱門成堆冷氣軍師屌鳩我哋和平集會？你老母知唔知班狗半個鐘就重裝清場，狗仲多撚過出嚟嘅手足，幾多想入嚟嘅手足完全入唔到你老母係間冷氣房屌我哋和平港豬撚？話我哋點解仲會信有和平集會？
就係你哋班連出都唔出嘅仆街搞到人少到d狗可以輕輕鬆鬆清我哋場呀
話和平集會就唔出，同班狗話自已射清真寺係想保護清真寺一撚樣假呀
我同你班連登仔講連幾十歲中佬都勇撚過你班IG冷氣勇武呀

冷氣軍師同五毛入嚟分化吓呀

唔好意思，借個位
鐘庭耀發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

幾多銀髮出咗嚟呀你哋仲係到屌手足

真
今日本身都多狗佈防仲要冇人入

連登仔出嚟屌吓我哋呀

成班平行世界

出去同翻黎後就唔好上連登
成班冷氣軍師真係隨口up無成本

仲話班和理非港豬左膠廢
人哋前過班live冷氣撚幾多

諗緊有幾多係popo 5毛, 手足俾人拉過好似扣曬D電話做咩證物, 無咁快拿到,實搶左Ac

手足

今日一定小過上個禮拜好多
我樓下架巴士直到尖咀既,上個禮拜係全車爆哂
今日3分1都唔知有冇

我
其實現場好撚多人

x2

今日好多中老年人
放TG 都唔肯走

真心唔算多
當然好多狗封住條路同早清場係少人原因
但係班連登仔起勢咁屌屌真係

我都係跳鐵再行幾十分鐘先到

屌哂你地遲到撚
有心就早啲出啦
我一點幾已經到左

我仲記得個伯伯叫我哋走先佢幾十歲人未驚過
同埋好多和理非連手套都冇隻照搬欄封路俾其他人走

仲好多呀叔呀嬸幫手做哨走黎走去

香港人抗爭風格
利申3點前到

所以睇到班冷氣軍師係咁插出嚟嘅人真心燥咗

唔怪得既
今日打散哂d人
入到會場已經要過5關斬6將

放完tg退後已經成個包圍網
前後左右都比人夾
完全聚唔到人

都真
不過班撚樣仲可以係集會嗰時開post屌我哋左膠和平撚真係